支持沙田區議員葛珮帆推「禁蒙面法」

葛珮帆議員辦事處
地址: 香港中區立法會道1號立法會綜合大樓606室
電話: 2833 9932
電郵: eq@eqweb.hk

地址: 香港新界馬鞍山頌安邨頌智樓地下DB01-02室
電話: 2144 3788
電郵: info@moscommunity.hk

地址: 香港新界將軍澳健明邨健華樓地下1號
電話: 3428 3528
電郵: kinming@dab.org.hk

葛珮帆議員聯絡處
地址: 新界沙田大圍道42/44號嘉寶樓1樓A及B室
電話: 2606 6900
電郵: shatin@dab.org.hk

地址: 新界沙田馬鞍山富輝商場70A
電話: 2633 6999
電郵: mos@dab.org.hk

地址: 新界將軍澳景林邨景櫚樓地下4A室
電話: 2623 2103
電郵: saikung@dab.org.hk

地址: 新界大埔廣福里13-15號東樂樓1C
電話: 2628 1144
電郵: dabtaipo@dab.org.hk

地址: 新界上水龍琛路20號二樓
電話: 2677 8283
電郵: dabnorth@dab.org.hk

有無手足一齊去支持議員做實事

支持 你要玩
香港人會同你玩大佢

咁岀心岀力點可以唔撐

全部辦事處等收皮

做實事
一定要支持

做實事

要去佢辦事處聲援下

沙田?
好諷刺

議辦有鬼用
佢住址呢

廢人要咁撚多辦事處，又唔撚係做野

一齊飲下酒慶祝下囉

賀佢老母

今晚去做野啦喂

佢得番立法會姐，15年已經輸咗區議員畀葉榮

行過路過放低啲祝賀禮物

支持

真心支持，今晚要過去送份禮物🎁

行街見到未留低啲心意

推一下

推兩下

推三下

係

今晚同佢推車

點解無人發起義工全港清潔建制辦公室

要啦，唔清潔乾淨邊有心機做野

今晚？

祝酒活動正式開始

如果係佢塊面𠝹幾下佢想唔蒙都唔得

佢係立法會議員
唔係區議員
上屆輸咗
不過都要幫佢辦事處裝修下

垃圾桶？

緊急法先係重點
蒙面法只係掩飾

住邊先

大埔鹿茵山莊

裝修咁多年，係時侯翻新下

恭喜定佢先啦好人一生平安

準備好嘅幾時都得，人唔洗多快快手放低完就可以返屋企訓教

掉埋隻賤畜落屎坑啦，屌佢祖宗十八代

咁辛苦為我地做咁野點可以唔支持下佢

101 開真槍

推
推
推

push

夢境嘅野小心講番清楚 驚你比人誤會

Dllm沙田之恥

裝修下

支持議員係實事

越無恥越廢越多資源
支共仲要人性文明倒退幾多

今晚八點 九區再集結

行完商埸未去支持下議員大大囉

咁撚多個

我支持立法
出撚埋支那軍啦煩

係囉佢都唔係區議員

隔離何議員都收左咁多禮物點可以少左葛議員

推

我都支持㗎，所以要感謝議員辛苦工作

野雞博士住邊？

點解咁耐都未見過有人搵佢本人請願

全力支持立法 推到佢返大灣區做英雄

玻璃又唔小心

我都想

垃圾見

佢唔係沙田區議員喎

天氣乾燥又唔揸野係會龜裂㗎啦

Sor old new 左，不過個辦事處仲係度

好想屌葛珮帆 好有人妻味好正

一定如狼似虎

可以，

利申，住馬鞍山

呢條八婆一定要佢冚家好歡樂

沙田手足拜下佢老母ok?

全新東一齊支持東界東葛議議員

今晚

無辦法 以前沙田友無咁覺醒
利申 今年18既沙田友

馬鞍山極深黃

搵個人好過啦
垃圾筒

搵佢辦事處有撚用咩
對佢地黎講只係少少錢不痛不癢（隨時都係民賤聯貪污D 錢返黎Claim）

屋企呢

記住將啲啲地址分享比街坊一齊支持葛議員

唔講唔知有咁多辦事處

佢屋企係邊

住址

pish

成功爭取

支持 ，想親自上門同葛議員講聲多謝

俾多多錢我都唔得。。。。。

屌 呢個要割

點解沙田咁多勇武都仲未清算件垃圾

去探佢

好彩冇圖

好撚遠

辦事處做野既人，一係你早d走，一係你幫手支持，報警就同你abc鳥

搞辦事處有咩用

個人仲係度

一人一份小禮物支持議員

屌到佢撤回

做實事 一定要玩大裝修啦

咩都唔做點知我地咁支持佢

要裝修了

你唔明我講咩

好過清潔藍店

人地做天使安慰前務人員，邊得閒招呼你

去照顧下佢office

行過路過一齊做無衝突嘅

係咪要攬炒呀？

黑警全家有報應

唔係G持先岩咩 佢符合我地精神指引攬炒
快D用緊急法

支持實事議員

呢個幫佢慶祝下無人會割

唔做嘢點表示支持呀Ching

我明不過做住先啫

落區順便？

健明頌安都多黃個辦事處會唔會自燃

一步到位算啦

我想支持有無人跟隊1

去佢辦事處支持

民建聯成功爭取立「禁蒙面法」

佢唔係沙田區議員，佢今屆喺頌安選區係選輸咗嫁

議席係被工黨葉榮成功搶走

Push

Sor 成日見到佢啲banner
不過啲架步仲係度

做柒事... 吖唔係... 係做實事..!!!

全城支持葛議員

經過見到啲電腦壞左記得幫議員大大維修下

撐葛演員

玻璃會跌倒

話哂人地都博士仲咁好做實事幫香港

假學歷都可以唔拉，毅進仔做有牌爛仔，我地咁辛苦讀書有撚用

今日一定要收條臭西皮，學歷又流，學人扮晒西。

我當年有份選葉榮趕條臭閪出街。
利申，馬鞍山友

全部自動跣低

支持呀

早就要啦，搞其他店舖做乜9，搞佢地我就最贊成

乜佢咁多個辦事處架

好多都未啦！
搓 my breast
河妖
李慧琼
痰盂宗

收晒佢地皮，個世界就美好得多，好過搞人地鋪頭啦

搞唔撚掂 想嘔

可以俾多個選擇你
搵班地盤路捉佢出黎，圍住佢黎掉。。。鼻屎

掉到佢周面都係鼻涕鼻屎，夠啱你咁重口味喇啩

今晚同我做實事
記得放蹄睇時間，做完就好走

人地毅進想扮假學歷都扮唔到

今晚去支持佢

慶祝完就返屋企大教訓

秋風起打個邊爐

禁蒙面

未禁之前一齊蒙面支持葛議員

大埔鹿茵山莊 上面有人講

Tui kui lo mo

當然要去表揚葛議員

今晚好拆晒，聽日有蒙面法

做實事
一定要支持
電腦啲hard disk唔好拆

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

做實事

唔知點拎到博士既葛博士
原來係沙田區

唔好急最緊要快

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

租咁撚多

係咪自己人物業呀

咪袋撚哂

一陣記住支持葛議員

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

睇清楚未

班大佬笑你哋

黑警點都係排第二

目標一定係核心人物
先有用

佢幾時收檔落地獄？

推爆佢

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

留名支持葛議員

既然佢咁有衝勁推蒙面法 大家係咪應該都要有團火

槍打出頭鳥

想吊死佢

爆佢老母

大埔鹿茵山莊啊 everyone